[鐵定留守?] 採用開放式世界！傳 PS4 明年獨佔推出《Monster Hunter 5》

日前 Capcom 宣佈將會推出 Switch 版《Monster Hunter XX》，雖然今集只是移植作品，但可以預期日後 Switch 應該會有更多該系列新作。至於其他家用機機主亦不用太灰心，皆因在上述消息公佈後不久，海外 4chan 論壇就傳出 Sony 已經取得《Monster Hunter 5》的獨佔權，並預定最快明年於 PS4 上推出。

據消息指 Sony 已經向 Capcom 支付了一大筆錢去將《Monster Hunter 5》（以下簡稱《MH5》）收歸旗下，而由於 Capcom 亦看上了 PS4 的龐大市場佔有率，因此據報雙方已達成協議，而 Sony 亦不介意《MH5》登陸 Xbox One 或 PC 平台，但卻指明不能在 Switch 上推出。此外，為迎合西方玩家的口味，故《MH5》將會作出大幅改動，比如遊戲將會變成開放式世界，戰鬥系統會有所精簡及加入 QTE 元素等，同時亦減少道具收集及出征時的準備時間等。由此可見《MH5》將不會再是一款 lobby 遊戲，反而玩家可以在大地圖上尋找及迎戰各種魔物，玩法變得更似一款 MMO 遊戲。

雖然 PS4 推出《Monster Hunter 5》勢必會帶來一番新景象，但消息同時亦指出 Switch 明年亦會有一款《Monster Hunter》新作，只是遊戲內容與《MH5》完全沒有關係，反而會繼續採用舊系統，並會定位為手提遊戲，估計極有可能會同時推出 3DS 版，如此一來便可滿足喜愛傳統玩法的日本及亞洲玩家的需求。

sources:

各位諗住出switch 嘅巴打點睇

罪大同任記牙齒印咁深

世界大戰吧!

我有錢雙修 8月玩住等

你就望住等

有咩點睇
兩部機都有
8月玩住switch等消息囉

2部機都有

可能樓主無呢 佢要二選一

兩部都有 講撚咩

Ps4就一早買左
Switch都準備買
係有d人咁鍾意on99等所謂既正統薛丁格的MH

MMO

講真今時今日鐘意打機既大部分都有PS4架啦
如果等得既咪得PS4版囉
唔想等既咪玩switch囉

而家佢出係邊部都無所謂
已經比人坑撚到買齊，就黎夠料砌牆

可能買Switch有失信仰呢

mhf 加強版？

坑既係3ds/nds 當年因為mh想出 但諗諗下就不了

個畫質衰過以前psp mon又細 睇到眼都盲

Mmo
做乜撚野姐

係唔係堅呀

邊個mon細d

無愛就無愛, 講撚到3DS好撚廢咁
扮乜撚野

我都無買3DS
不過吹到PSP畫面靚過3DS就

三部都無
買邊部好

仲有人信

攞部LL出黎

利申:買左第一代3DS,右ANALOG都無

最垃圾既網媒

其實知唔知鐵定留守既典故係笑邊個
仲好意思拎出黎開post

買完switch 玩一版又無

得窮撚會左計右計

其實到左今時今日仲講呢d野我覺得會係假膠多d

啲Sony fans根本就唔坻得
扮撚哂有眼光 踩低3ds同switch
比人講中就講咩畫質 連線問題 玻璃心到

你又知一定係真
隻鐵定留守既p3g呢

呢單料年頭已經出過
突然炒返起

u記大大間sony打手

支那貼吧單料証明依排某廠真係好慌

更正下
直頭係上年既OLD NEWS黎

Mmo

Rip

有乜問題 淨係玩MH?

唔知ps4有無得玩孖車 Zelda arms splatoon呢

又講呢啲又比人話你食老本呀
BTW 本身PS4都有好GAME既

splatoon唔算老本其實
利申冇wiiu覺得好新鮮

低難度

capcom識玩 食兩家茶飯 結果就係Fans 要買齊所有家用機

正常gamer買齊家用機好正常姐
Fanboy就

點解已經好似真係公佈左咁

此外，為迎合西方玩家的口味，故《MH5》將會作出大幅改動，比如遊戲將會變成開放式世界，戰鬥系統會有所精簡及加入 QTE 元素等，同時亦減少道具收集及出征時的準備時間等。由此可見《MH5》將不會再是一款 lobby 遊戲，反而玩家可以在大地圖上尋找及迎戰各種魔物，玩法變得更似一款 MMO 遊戲。

咁撚樣既MH玩唔玩都擺

笑到gapgap聲

即管睇下點

每個芒亨post bin 一次

笑撚死

衰撚到要拎PSP黎比3DS

不過無計，我諒解

利申定先有switch3ds廢事被人咬

希望唔會成為下次既binc 對象

係囉，啲人到今日仲覺得psp靚過3ds真係好肉酸

當住真先咁講下花生姐

罪大玩家成陣酸味出哂黎

利申:有ps4有switch

等下等下 分分鐘一集芒亨都玩唔到

講明咩平台都得但Switch唔得呢句好撚肉酸
Switch係咪會成功都仲係未知數

咁你儲定錢買手提版PS4未？

班友2011年起都冇MH玩唔爭在啦

Ps3仲未陰夠？

戰鬥系統仲有得精簡？

跟據最新行情
應該連天蠍都唔得

任狗真係弱智
又拎傻鳩game打飛機

如果係咁我會玩,之前就係因為覺得MH太多刷刷刷所以玩唔落手
少少刷刷刷不知幾好

依以為轉OPEN WORLD就唔洗刷刷刷?

少左,姐係之前一種材料刷10幾次,如果E家刷幾次就OK,咁都好好多啦

佢係講道具，唔係素材

出係邊有咩所謂？咪照買，非索系不玩另計

睇清楚邊個拎出黎比先

訓左冇睇

條金海龍點

點先唔算係傻鳩game

車槍球

open world咪即係無得聽胡嗚

玩屠龍最正係可以同朋友一齊玩，掌機先天優勢易於攜帶隨時就黎料，sony想斷人米路都正常

孖車唔係車啊
Splatoon唔係槍啊
NBA playground 唔係球啊

舊年單係果句可以多平台但唔准上老任主機我已經笑咗
今年直頭改做switch又出多次?
罪大真係肯比錢叫gapcom出game多平台咬自己賓周?
咪玩啦， 以前其他廠出game要移植上ps,都必須要加新野先批准， 唔係點會有"有料測試版"le個笑話
如果係買PS4獨佔我反而會信
btw以前索索唔係成日話老任MS買獨佔可恥
今次如果係真， 又唔知可唔可恥呢？

等偽艾倫出現

大家可以走了

3ds 2018年仲有game出

呢啲"傳聞"
次次都話下集會出係ps度
比你地打飛機
咁認真做乜

開po果件柒撚到

仲要抄TAG

你唔講都冇留意
咁都可以上到熱門

熱門柒po

成村人入黎笑鳩佢，咁都上唔到熱門就太可憐了

行唔到4k，唔係ps獨佔全部都係傻鳩game是常識吧

Btw 打機都要打到狗黎狗去會唔會好可悲

講下傳聞都要分柒唔柒

鐵定留守

得任狗先會覺得mh 一定要出街玩

PS4討鬼傳2賣左幾多隻

柒都算啦, 仲要貼啲舊年嘅舊source出嚟

兩部都有又任狗咩

你要屌去unwire 到屌

Unwire好垃圾，好多失實報道

Switch未出係咁唱淡
出左到要爭出REPORT

係underwear

好心你就縮番入你老母個閪度

慘

到Sony出新手提遊戲機+MH新作，你咪又係狗衝。

如果整到類似horizon咁樣嘅世界去接任屠龍又幾正呀，講真mh玩到去xx都係個個框架，好難吸新血

寧願佢揀獨佔

其實成件事好似Sony想打擊老任咁樣...

真係唔明點解啲人會狗黎狗去
真係鍾意打機嘅都知咩平台都一定有好game玩，多數係啲窮酸畀唔起錢買哂黎玩先會吠

打機打到咁樣為左乜嘢？表現對某品牌嘅忠心？定係無錢全機種制霸？

共鬥大作God eater同討鬼傳PS4版賣左幾多隻

幾千蚊部機都買唔起

利申：雙修

人地要對主子表示忠心嘛，點可以買其他平台既機

switch 有Zelda 證明左機能有力推到open world
點解要冒險去ps 4 出隻開發成本高幾倍既mh
加上最重要既係出黎一班fd 咁玩
mh 爆紅既原點係咁
switch 完美支援到呢點
ps 4做唔到 psv 機數唔夠

屌 年年都傳架啦

其實要係psv 出好易遮
只要sony 肯包500萬隻
c 記咪會肯開發囉
又唔諗下自己sony 搵幾多類mh 既game 打佢

我先唔信CAPCOM會肯
一上PS4仲要開放世界D開發成本幾何級數咁升都有份

VITA 544P
Switch已經720P起跳
如果班友依家仲J VITA既話...

Psv咁撚失敗就算啦

如果真係PS4獨佔,諗起將來係M記人人一部軍用手提電腦咁ge PS4 portable放係枱就真係

unwire 又衝出黎柒, mmo 咪日係 mhf 囉

分分鐘柒過金鐘M記

你出到邊都有機玩

一日未正式公佈，一日都不會相信的。

根本咁先正常，真機迷先唔會講出響乜乜機先買，出響其他機就唔撚買呢啲on9野 （其實如果出手機我就真係唔玩）

調返轉mario 仆街mon 出響ps4我都會買囉，我唔明點解要俾部機限死自己玩乜，最撚on9仲要狗來狗去，做咩啫，無錢雙機呀窮撚

罪大呢個時侯講分明別有用心
係MH死忠我諗唔介意雙修
不過改OPEN WORLD自從DIVISON後就怕怕

唔拎SWITCH比,如果真係出係PS4你D畫質追唔上HORIZON呢D級數
CAPCOM你不如出返係PSV或者3DS算了

唔洗打料的mh咁玩來做乜
出mmo咁不如玩mhfo
利申:兩部都有

5石一抽

2016 old news黎, 係比d on9網媒炒大左, 唔係罪大講

買曬兩部咪唔洗煩

話說而家PSV 總銷量同3DS差幾多？如果個距離收窄左，其實都唔係無可能 （聽講破解左？可能有助銷量 ）

Agger
MH數字世代先黎為左就鬼佬大改玩法
但又係老任平台出個沿用舊系統既MH

我真係接受唔到

終於出PS4

其實只要出隻mh齊晒歷代所有龍
乜廠我都屌

努力D FF下

真係出ps4咪幾好
大家各玩各
同埋ps4 pro既配置又勁過switch唔少
放棄便利性換黎更大既畫質提升 好多人都會同意啦

QTE 真係好on9究竟點解會有人鐘意
即係條龍衝埋黎就慢鏡狂禁a就可以打停佢

MHF?

好多人但唔包括我，我覺得坐埋一齊打先係最好玩，要屌下笑下先好玩

所以我寧願佢出PSV都唔好出PS4，雖然我有PS4無PSV

mmo 點睇都似mho
唔會係mhf

mho有技能樹

冇3ds既怪

MHF冇海戰...

Old news is so exciting

MH唔拿出街出friend玩少起碼一半樂趣

MH去到邊玩到邊先至係王道
如果要坐定定咁玩PS4/PC可以玩MHF

單料原文係大陸流料
放完上外國網居然有人信

其實會玩果啲一早出曬機

一早連罵戰都廢事參與

我就隔代買一集

玩左4同X

本身打算XX不了... 不過出switch就身體很誠實

緊係買曬先上黎同你罵戰撚下狗

一路玩一路屌特別過癮
比左既錢係包埋屌capcom同撚狗 ?

佢肯個個平台出就好

如果ps4獨佔 個吸引力會大減

會鎖死係屋企坐定定先玩得（除非你玩到psv加無限上網）
咁樣無得好似psp 3ds咁隨時隨地打

上面熱血班友雖然炒車 但有點都幾中

歷史上 佢出ps2 果2代
mh唔係好受歡迎 係去到psp果代 可以出街一齊玩咁先興起 （唔記得係2G定3）

坐定定係屋企打 同 成班朋友坐埋一齊打既感覺差好遠架

不過應該都幾難出ps4獨佔嫁喇
最理想就出哂兩個平台

利申： 有switch有ps4 佢兩邊出都係揀switch

係得一部機冇另一部果D死窮閪先話出某部機先玩

其實上面班友都幾無聊
出來做野後 有錢咪買幾款機玩

講到唔同機 是 敵我矛盾緊

依家出係老任又變低難度 索狗咪玩啊

如果係當年由ps2 mh/psp mh2g 打起果d 人到宜家都仲可以出街同人打都幾好嘢
仲有frd 陪你打/夠恥力一齊顛

我仲送左我部ps4 俾個friend

Agger.....

鐘意咪買晒兩部，冇錢或冇時間玩晒咪玩一部lor... 又唔係喺老任同Sony 打工， 做乜要做敵人

不過switch 既設計可以帶出街，玩monster hunter 係有佢優勢....始終玩psp打完傾下笑下好過淨係用mic 一齊玩好多

係咪成班窮撚無錢到兩部機都買唔起
買哂兩部連埋game我諗都仲平過iphone呀

機兩邊都係2400內
Game比你炒埋價都係400頭
加埋都未夠6千

一話兩部機都有之後果D PS狗就冇聲出扮睇唔到

真係好可悲

本來班FD 坐埋玩都夠開兩三間房，而家都真係剩返一間，其他都係遠連多

有個女獵人結左婚生左小朋友就無玩LU

BTW 你都唔可以否認坐埋玩係好過遠連多多聲

sor囉
未買switch

無錢

一早要出喺ps4啦
玩老任d垃圾畫質不如玩手機game

又多條傻鳩

我想問下mhfz叫乜
畫質如何？

睇下switch 8月會高清成點

高清貼圖
但內裡仲行緊2DOS果套

傻鳩集中討論區

真獵人玩手機game，都唔玩老任垃圾畫面芒亨

真獵人

出ps4版 唔代表會高畫質嫁

遊戲性撚同畫質撚矛盾對決
利申 索飯

會唔會咁掉錢去玩兩條水呀

我就唔係好信 年年都咁傳

不過好睇兩部機都有

Ps4.....等呀等 都等左幾年

老任晝面垃圾無異議，但係居然可以用手機GAME去比會唔會太低汁

即係會俾錢抽材料都唔買機呀？

人地可能無課呢

笑撚左
明明係索飯同所有人矛盾
佢地既世界只能買一部機
定係唔係索飯其實係窮撚

啱 越做越好
合作活動認真

真獵人J住PSP畫質都唔玩老任芒亨呀

原來係波台垃圾

MHXR真係越來越gag

畫咩質撚吖 10個9個眼紅撚就真
我唔信班友無玩過手機game或者一直都好興既pixel game

但睇佢形容，ps4隻似係Monster Hunter Frontier新作多d
我覺得5都係畀撚咗任天堂

又多條傻鳩討論堆流料

兩部都有架啦，世咩界大戰，小朋友

上面好多傻鳩認真討論content farm 流料

原來咁多直必

學生哥咪得囉 番緊工仲邊有咁多時間

呢D 邊有得嘈，人地都可以話返到屋企唔得閒，響街響公司先得閒得唔得

真心想問索索，PS 出左 God eater, 討鬼傳 都有 PS3, PS4 同PSV 板 入面已經提供左大畫面 高清 Portable 等元素。 點解 重要不停咁黑 任豚？ 出Game 係 Gapcon 點解唔叫 佢地幫PS Talent Make 隻Game 好過 MH 而一定要落返PS4 到？ 出係PS4一定包賣得？

利申有 PS3, 3DS, PSV, Switch

之前seitch發佈會唔係話下年出MH5咩

四個字：惡意收購

街霸唔係已經Ps4獨佔咩？點解會話罪大同gagcom惡交？😵

理得你點玩同以前MH有咩分別
總之出落老任機你有得玩就要屌
一有咩news咩新作都loop一次

巴打CAP左圖

點解我睇唔明

明白曬 , 任何第三廠出好Game 係任天堂到就係原罪

事緣隔離登最識得分析GAME界既小正太話Switch好撚ON9
咪引到批反任黨入去表演

係真至好 3DS個濕鳩畫質玩撚到冇癮

事實證明連登好多on9睇完個標題就留言

只要有夢想，凡事可成真

努力D繼續FF啦

睇完標題就入嚟留言打J，射到成地精...

真獵人有的是妄想力

忠誠既索尼真獵人儲儲埋埋太多精，MHP3 之後儲到而家，多精就梗架啦

雙修
仲諗緊換唔換ps4 silm
部ps4 成撚日彈碟

傳左5年啦
傳左5年番sony喇
利申：雙修

佢哋一見到傳聞PS4會出MH就
見到Switch 8月25日出MH

小心地滑

索飯掛住打飛機唔見哂

正評引伏

叫佢哋睇睇依家ps4係日本個總銷量先
又一班人以為香港多人玩就代表全世界

真獵人只會玩索平台MH架

我反而擔心新一集GE無PSV份

PS4 PSV 3DS Switch 我都有
夠薑你就出係XB1

出pc

我無PS4 同 XB1 Gapcon 堅係依兩部機出MH 我咪要買 . 我依d 只係跟風獵人 唔夠d 索索係真獵人 (只玩MH 正統， 正統定義係只係PS 機到出）

佢出XB1我會講聲對唔住然後唔玩

不如擔心GE3會就咁不了了之啦
無啦啦走左去整新ds風格既game, GE3又無哂聲氣

你講隻手遊？無玩到
不過我寧願佢整耐d整好d，RB有少少令人失望

呢隻 ge團隊整

呢隻用ue4整
啱啱公報咗ns support ue 4.16

一公佈Switch版MH就整呢D奇怪消息?

而家好奇連登會唔會都有收錢GK,定係免費義工